女朋友一路keep主ex張相

今日見到佢銀包夾住一個男仔相，問佢佢就好直接咁講係佢前度。

好人好者擺乜ex張相，仲要喺銀包。
我話介意，想佢dump咗去，佢話翻我轉頭話前度送嘅嘢還嘢，人還人，冇保持聯絡就得，然後話我太保守。

我又唔想佢咁，可以點做??

keep住**

掛住佢條巨龍

你都得架 你做埋佢ex咪擺你落銀包囉

我好鐘意佢，但依家好心痛

無計 證明你地位未夠重

送個銀包俾佢咪解決晒

佢話冇必要，
我話屋企有個新嘅未用過佢都唔要

同埋最簡單拎走張相就得

ex送過巨龍比佢，所以野還野 人還人

唔識尊重人
我話你條女

我差啲想問埋我同ex做緊sp，sp還sp 愛還愛，想藉此比佢自己思考下。但驚問完即刻玩完

飛左佢等佢keep多一張新相

你又學佢喘 袋哂你啲ex啲野係銀包手機

囉

咁都驚 抵你比人㩒住黎恰
遲早成頂綠帽由頭笠到腳趾尾

後備愛人

痴線 你話放係屋企同啲遺物一齊放就話啫
話係銀包跟身?

次ex無keep算係咁啦

keep主ex張相? 有主ex咁有無副ex?

你係兵咋，btw,條路自己揀嘅

送個新銀包卑佢 入面擺你地d相

你放返你 ex張相係銀包度咪得囉

分手，一定要分手，如果你忍到，你就唔係男人

跟本無尊重你